知唔知包剪揼邊個係仔仔？

係包，因為公是包

連負分都唔值得比

6/10 晚安

失眠

以為衰仔包

休息下啦
晚安

我覺得可以

我覺得不行skrskr

死仔包

1/10

好笑

展昭呢咁?

不求量 但求質

改名做唐氏綜合症吧啦